Forschungsprojekt IMVS Multi Displays Förderung Zusammenarbeit Zusammenarbeit Kooperationsfoschung Hochschule Psychologie Zentrum Förderung Kollabortion Kommunikation Teams Visualisierungs Interaktionskonzepten System Jira Unterstützung Team Retrospektiven Workspace Team Stakeholder Information-Radiator Team Meetings Agile Collaboration Wall Sprint Planning Daily Standup Agilen Team Meetings Backend-Systeme Multi-Touch Displays Agilen Sofwareentwicklungs-Teams Agile Collaboration Wall

Konzpete Durchführung Projektes Konzepte Durchführung SP1 SP2 Durchführung Prototyp Funktionen Pilot-Kunden Sprint Planning Meetings Sprint Planing Meetings Vorgängerprojektes SI-ATAM

Anwendung Interaktion Kommunikationsförderung Team Anforderungen Interaktion Abstraktionskonzept Team Sprint Planning Meetings

JavaScript REST Kropp Use Carwalls Extreme Programming Software Engineering Agile Processes At XP Large Digital Multi Enhancing Agile Team Collaboration Through Python JIRA
